機場控制塔姐姐把聲真係好nice好好J

有無機場控制塔返工既手足可以講多d

119.1 同 119.5 做開Apporach 把聲係幾正

而家125.8個個都okay

00:20
嗰班聲係我以前中學個老師
上過佢堂都知佢真人把班有幾嘈

勿相認

何文...

仲以為有呻吟聲

ig